法國感情台真係好多痴線佬

⬆️唯一清泉

又話收。。

無痴線過

死肥閪

Who

渣ga

正常開

你真係信個個係我

肥婆通常都自命清泉

恥笑開始

O rly?

咪又係雞

好可愛呀你

我有撚架

💕💕

有撚雞

屌你老母最憎依d心心

可以屌你嗎？